Last chance for US to counter China’s rise

Grant Newsham is a retired US Marine officer and former US diplomat. He is currently a senior research fellow at the Japan Forum for Strategic Studies.